啤梨哥去咗邊？冇見兩日好唔習慣

係咪比人拉左？

生果哥

知唔知去咗邊

推

真係想知

咪話搬屋

樓上樓下都要唔開節目？

佢仲留喺香港都真係幾勇猛

地獄鬼國始創人

仲未去馬拉